撞到ex拖住條新仔 於是...

打咗篇千字文比佢:

Hi.

呢啲嘢我想講好耐 但因為幼稚嘅自尊心同埋愚蠢嘅猶豫不決 一直都覺得唔係時候

直到最近.

本來以為重回一個人嘅生活之後 會慢慢適應 習慣返所有事情都獨自面對 賦予一啲其他意義比自己嘅生活 例如工作 運動 屋企人等等

喺朋友 屋企人面前 我 仲係一個開心果 積極主動咁周旋喺唔同嘅圈子當中 將每分每秒嘅生活都填滿 以為將每日都精力狠狠耗盡就會忘記過去

但總有夜闌人靜嘅時刻

就係一個人訓喺床上 無法逃避過去 回憶無法受控咁湧入腦海嘅時刻

呢首詩就係我嘅感覺:

Do you know what it is like,
to lie in bed awake;
with thoughts to haunt
me every night,
of all my past mistakes.
knowing sleep will set it right -
if i am not to wake.

我訓唔到 越想訓 腦海就越被回憶佔據 跟住就係悔恨 悔恨自己嘅自私 貪心 愚蠢 不忠嘅嘴臉 令一段本應可以走落去嘅關係終結

輾轉難眠嘅日子維持咗好一段時間 我無同任何人講 因為我好清楚 造成今日局面嘅人 就係我 呢樣嘢係罪無可恕

理智話比我聽 有啲嘢即使想補救 仍然彌補唔到過去造成嘅傷害 但理智 正正就係悔恨嘅燃料 使我更加痛恨自己 幻想如果我地無分開 而家甚至未來嘅生活會係點 “自製假想能延續故事” 陷入不切實際嘅瘋狂當中

而呢啲只係痛苦嘅前奏

真正嘅痛苦 在於不期而遇 見到妳屬於另一個人嘅一刻 喺嗰一刻 我個心好似停頓咗咁 噩夢終於成真

從嗰日開始 我發現自己無論達成乜嘢目標 夢想都係無意義 就算贏咗全世界 但無咗妳 幾大嘅成就都係無用

我痛恨自己唔識珍惜妳 呢個諗法每一日每一分鐘都纏住我 直到我窒息為止

可惜一切已經太遲

妳嘅生活迎向未來 而我嘅生活沈浸喺過去 我嘅噩夢係妳嘅幸福 呢件事係幾咁諷刺但又合理

如果妳睇到呢度嘅話 妳應該會好開心 以前製造過咁多痛苦比妳嘅賤人日夜受精神上嘅折磨 呢一切都係罪有應得 我只係承受緊上天嘅懲罰 而呢個懲罰就係我地由兩條交纏嘅線 變返做互不相交嘅平衡線

打呢篇嘢嘅時候 我企住喺人來人往嘅港鐵站 但感覺同埋喺渺無人煙嘅沙漠中間一樣咁孤獨無助

失去咗目的 日復一日行屍走肉嘅生活 逐漸咁吞噬我 無方法可以逃離 只能睇住自己慢慢沉淪

祝妳幸福

珍重

仲以為你做乜鳩
利申 TLDR

嗯

自我陶醉都要適可而止⋯⋯

叫春

係好撚絕望

READ

read都唔想read

no read on9

有冇十字撮要?

打咁多字，抵你比人飛

文筆好唔掂

自以為感性，實質on9

係唔係ex都唔會想睇呢的垃圾

睇到咸左

屌你老母

垃圾
最後咪又係藍剔

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

潮文

床

樓主死垃圾 俾我就做好自己 搵多兩個錢

利申 過來人

屌你老母成條傻鳩咁

佢唔會睇到 咪撚kai

笑撚死

睇到扯曬
不過係扯火
D 文筆小學雞咁就收皮啦😂😂

我都失戀呀，未走前ex話會係香港等我返黎，幾年都等，話一生只會娶我一個，走前仲話要訂婚，仲話咩我去到要多啲同佢傾電話，送機時又喊曬咁，點知去到依度一個月叫佢傾電話難過咩咁，又多籍口推又剩，又話我煩，仲講埋分手，而家既我變左player，唔會信咩所謂承諾，一年既感情就係咁冇左，真係好泡沫

瀟灑啲啦樓主

你ex應該會慶幸飛咗你條廢柴
無咗條女就行屍走肉

做返個男人喇。。

屌 柒到飛起

第左頭段已經唔敢睇落去

無point嘅人先鐘意打呢啲千字文煩人
仲要send畀個明知無興趣睇嘅人咁自我中心

你諗真d你有開始過？
睇你戇鳩文筆 100分滿分 最多比20分
定係你係車廂對望到條女 自己毒撚幻想拍緊拖？

見到你啲千字叫春文都嫌你煩啦

睇左十次都未搵到gay hint

真係好弱智

第一次覺得呢啲文好笑

做男人既, 要拎得起放得低!

tlcr

我都明白樓主感受

不過你自己不忠就自己摺埋啦

睇到打曬冷震

打歌詞真係好撚on9 係ex都唔會想睇 愈黎愈反感

好撚中二病嘔心, 飛咗條傻鳩俾優質撚屌, 明智

關我撚事咩 乜柒都擺上黎

叫春是不對的

屌你老味努力改變自己過返屬於自己既生活好撚過啦 搞到個世界好似為佢而轉咁

屌你老母臭化閪

當呢到Facebook? 死返5P啦

睇到打曬冷震 啲文筆柒到呢

為左條女 發晒顛咁 打篇咁撚on9千字文。

男人老狗咁撚樣，笑撚到我仆街

好on9
後悔睇左頭幾句

樓主呢種廢物真係快d去將軍澳

中二病發

自己感動自己

唔岩介紹你去匡智會讀書？

柒都唔敢睇呀 留番ig fb自己share啦 無人會可憐你架

分左手就算鳩數啦

吊梨老母戇膠膠-.-

會睇哂你D字個D一定係白痴仔

認真你ex只會覺得你煩嫌柒

無 是咁的
0分從作
btw too long don't read

sheshesheshesheshesheshe

係咪post錯地方

我未飛你睇到都即飛

係咪去錯地方

冇人想知呀
人地都拖住條新仔 關你撚事咩 煩鳩人

睇到只會冇後悔飛咗你呢啲垃圾

ex: wfc

關我撚事咩
當呢到fb

你篇文寫畀佢
咁post上嚟做乜？

冇人想知啊屌你老母

做咩姐你

請善用起底功能 仲未有人屌警犬

唔怪得佢會走

仲未有個篇同條新仔講條女做愛先點點點既潮文既

好撚感人呀屌你老母
抵你on9畀女飛

樓豬正一係男人之恥

屌 關我撚事？

I know that feel

樓主一定係十五歲

樓主比人插到深潛
傷上加上

閱

成地精喇
抹返乾淨佢啦

跳住黎睇都打黎冷震 你ex一定覺得你on9

連登仔幾時變左你ex
死返去xg la呢啲感性文fb都未必有人敢打

樓主好撚肉酸
有冇諗過人地唔想再見到有關你既野

唔係ex 都唔想睇呢啲垃圾

做乜撚嘢 依家仲細咩

應該同新歡一齊睇一齊笑鳩樓主

too long didnt read

如果你繼續沉淪 你永遠都只會係一舊垃圾
自己諗下 人哋都已經冇理你行咗下一步 有新一章
而你就仲on99咁留喺原地
振作下啦

你個ex比條新仔射到啲精係個閪到流返出黎既時候，眼尾一望你條信息真係笑撚死

屌 不論係現任定ex 最撚怕d仔以為自己好感性 情聖上身
收到直接出返去 on9到震

tldr到差啲唔記得負評

關我撚事咩...

乜春都擺上黎

原來係毅進仔黎

當呢度beauty exchange咩
連登仔會對出賣ex有共鳴，你走啦

你POST係呢度做乜鳩

樓主牛b

自己飛人就自己收收皮
建議你塞自己落垃圾桶但唔好周圍搏同情啦

真係好撚on9
打呢段野比ex有撚用呀
人地都拍緊拖啦
仲係度死纏爛打

以為自己好感性

段英文睇到我好撚尷尬

失戀姐又唔係世界末日，你未死喎，黎緊仲有機會遇到第二個既。

不過呢打呢篇野比佢都係無補於事，文筆唔係咁好就唔好打咁多野啦。獻醜不如藏拙

比首歌你聽下啦

陳柏宇 別怕失去

見到妳字已經唔洗睇

我嘗試睇第一段，立即意識到是一個錯誤的嘗試。

關我咩事
返facebook叫春啦

心事就同翻身邊既人講啦，po上來只會見到一班醜陋既人諷刺你。

無左條女好似死人咁

嘩屌好撚柒呀篇野 屌你老尾巴打你有無frd 你send比你d frd睇下等佢地屌醒你喇 好撚老尷呀屌你老母